南山邨樓下點解咁多人排隊買燒賣?

特別好食?

食飽飯冇嘢做

排隊排到車出黎wor

我都想知點解

利申排緊

龍尾係平台上打卡位既樓梯

成粒鍾仲見到人排隊~~~~

條隊無郁到咁制

呢d又冇599g？

岩岩班狗又番黎

關注組?

燒賣群組

大量

南山村果D雞蛋仔係OK
我淨係知樓下都有檔燒賣 不過唔好食既

仲以為排隊食品香樓

幢撚架警車喺到嚇9你

599G只適用於遊行

豬籠車出埋

班狗第一round俾啲村民同食客屌走左依家唔撚順氣就哂馬落嚟搞事

第2round 都係走撚左

婆婆咁好生意

啲燒賣好大粒好足料

啲咖哩魷魚好好食

屌你啦，人地只係排個隊姐，咁想拉鳩人地？

幾時出催淚彈